一人一個認真環保大法

近排上網買野買得多 發現用好多發泡膠去保護件貨
如果全球強制要D搬運工唔可以亂9咁掉D貨
全部都要好小心咁搬 咪唔洗用發泡膠

只有一個答案⋯